Solomon Yue都叫你去投票呀！

你唔投票嘅話，第時仆街抵撚你死呀！

五毛仲話美國唔會理區選

推

push

推呀

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

Push

P推！

1124
全民公投
五大訴求

TUI

只有689不同意

邊撚個呀？

叫人唔好去加泰集會個弱智連登仔契爺？

聽日見
————————————————
簽名檔：

我地好似有樣嘢無做？？